男朋友又打我.........

今朝我起身返工嗰陣唔小心整醒佢佢就發脾氣仲要求我跪低同佢道歉
我唔肯，我覺得呢生人除咗父母其他人點可以輕易跪，我拒絕咗
然後佢就要我掌咀，話我講錯說話
其實嗰陣我已經覺得佢好痴線 but ok fine 我唔想佢出手我輕輕力拍自己當係打咗
點知佢好堅持要我掌咀到出門口，咁我都算，照做咗
但最後幾吓佢捉住我隻手好大力打落去，令我返工返得非常不愉快

平時俾佢屌屎眼仲痛啦

善用起底功能

好核突，兩個男人

屌你老味你真係打得少

吾系甘牙-.-

T^T唔好再打我

GAY佬零撚舍麻煩，又鍾意叫春

咁撚多痴線佬

我太犯賤了.......

聽朝試下含醒佢

抵

見到樓主都好委屈，比最愛既人打一定好難受。
見到你好似都唔係第一次遇到同類事情喇喎？

救我

但係佢平時好嗰陣真係唔錯
女仔都唔多望 專一嘅 咩都會為我先
佢會為咗氹我扮比卡超貓狗低能仔

樓主，你相貌如何?如果係豬扒就抵打

你係要俾人管！

動物園啊？

咁唔打撚死我都還神

豬欄

掌嘴啦

講中左？！

你亂講

男兒膝下有黃金, 樓千一定唔可以跪

往死裡打！

又扮女人 智障小兒

我知道hulk是帽用

痴線 波都俾你揸埋咁講嘢

你都冇波唔好屈人喎

我個波

屌個眼神笑死我

拍左幾耐拖先？
想問下係咪成日都遇到呢個情況定係偶然發生？

I got boner

boil

On9

終於見到有anya post

咪你分身開 贊自己

on09

掌你嘴 咁惡死

每個人都有個身份
你=肥 gaylo聲
我=嘴gelgel 八婆

唔肥 聲唔Gay 認錯人

你= 平肥惡

我=patricia

啲死肥仔油淋淋咁 好嘔心

你自己咪一樣

你傻㗎？！

乜撚野叫平時，整醒佢唔係平時泥？加時泥架？
依D人 持著你鐘意佢》佢鐘意你就食著你
晒心機，單方面付出

別人笑我太瘋癲